帝吧連fb都唔識用

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

搞到成個facebook柒曬，我依加有衝動想刪左facebook佢

屌你老味，仲生存梗架？

屎到 仲話出征
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0